你用番尋日中學生支野吽我十下，再比番尋日支槍比我射番你一槍

嗰支野幼到打大力啲都斷，你話對等？

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

對等？槍係致命武器，一槍就可以致命
但佢用個支棍可以一棍打得死人？

啲狗上晒甲，根本唔怕碌棍

行咁近開槍 根本有心殺人

跟本就寫好劇本，叫啲黑警衝入人群比人圍跟住話保命開槍！六區開足6槍